由路器系統 維修

有無巴打絲打識 由路器系統 維修師傅？
有無得pm contact/ 講下邊到可以揾到？

好多部機要駁返好啲線，但本人乜都唔識

攞住本manual睇10分鐘先
搵人整多數一頸血

由路器係咩野黎

我想學下野 咩叫由路器

乜都唔識咪去YOUTUBE 學囉

超中肯~~
笑L死我

路由路既話......500蚊上門代插線

衝左出嚟柒

由路器咩黎

路由路係咩黎

Cisco ASR1001x 呢？